蓋世寶同鈣思寶有咩關係？

一直想知

咁岩飲緊鈣思寶就諗起蓋清

用腦水喇

蓋世寶可以吊老母
鈣思寶是否可以救老母

都係吊老母

可否救你個肉酸老母

回錯sor9

答到我地波台咁多位安答

sor9

巴區安答都係25 追到我出公海黎BIN

橙